泛民？no way啦，射落海白票都唔俾呢班人

泛民之前種下的政績

1·政府要減少150名額， 泛民反對，原因是阻人一家團聚 (原先1982年75人為何到1995年會加到150？那時仍然英統，那時是泛民提交150的。為何董建華想削減配額，以減輕社福壓力，將配額轉為優材時，那班人以家庭團聚為名極力反對？但現在又大旗大鼓直指150搶香港人福利及將責任推到1997後的政府頭上。)
2. 誰幫莊豐源打贏官司爭到居港權而令大量雙非孕婦來香港產子？泛民的公民黨
3. 誰反對八萬五和梁振英新市鎮發展？而令樓市高企？泛民
4. 誰令港珠澳大橋白白浪費多百幾億？泛民的公民黨叫阿婆出來同政府打官司
5. 誰反對羅湖收離境稅令政府沒法阻止水貨客？泛民
6. 誰反對政府拆除政府舊工廠大厦改建公屋和居屋？泛民
7. 本來新移民要住滿七年才可以伸請綜緩, 而現在在香港住一年就可以拿到綜緩, 就是因為泛民的公民黨
8. 誰幫菲傭申請法律援助提出司法覆核, 菲傭工作七年, 一家大細都能來香港定居? (2012年3月28日上訴得直, 之後請求釋法, 於2012年12月13日解決外傭及雙非居港權問題) , 禍根就是泛民的公民黨
泛民禍港數之不盡，投比佢哋既人一定腦殘。

會員 #51615 - 緊火 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍, 請大家多加注意!
該會員以往言論：

#1 - 今日已經十一月三號，唔夠個半月就平安夜...

#1 - 有好多偏黃有小小中立fd，睇完今朝林鄭講話，立場開始軟化

#1 - 見到林鄭剛才一臉憔悴，這個星期必定很不好受，她的道歉，我接受了

#1 - 政府高層深夜急召會議 林鄭料今宣布暫緩修例

#1 - 六九真係好煩，要諗咁多既

完全封鎖

企圖抹黑民主派，呼籲手足投白票一律視為共諜

香港人，不投白票！

建制更加no way
而射白票/棄票都係益建制
我唔理邊個做到野
總之我要建制班仆街仆街

真 其實兩邊都係屎

收皮啦

根本就係0.5

鬼

拉

我只要建制親共輸到仆街，投黃絲

你老豆早知射落垃圾筒都唔撚益你老母
拉

有無人駁到我？我都希望係假，但，真係真喎

Show Blocked User - 緊火

其實，以前係柒，無人否認！

但如果考慮現實，一定要投，下下講返十多年前事無有。

智商高達1

射白票/棄票都係益建制

咁多手足被人拉咗都叫人投白票嗰啲，唔係5毛就係智將

又一五毛

重點係兩害取其輕 如果冇其他民主派咪投泛民囉 咁簡單嘅道理都唔明

依個Post證明左熱狗真係搞分化賣港

今日好撚多五毛

如果只是熱狗同建制，我一定投熱狗，好簡單道理

Pull

此時此刻，仲叫人投白票？一是冇良心，一是別有居心，都唔係人嚟。

泛民同建制 我揀泛民

多謝樓主浮上水面提供五毛 block list

on 9

5毛真係好勤力

五毛，拉

投民建聯

block咗先

明日一定要投保皇建制對家，唔理係本土還是泛民，一定唔可以俾建制保皇贏。佢哋贏咗，點對得起犧牲左嘅義士手足。為咗佢地，我哋真係要團結一致打贏呢場仗。

慳返啖氣啦，臭5毛。我哋唔係要邊個羸，我哋只係要建制輸！

三毛緊火唔好以為改左名就無事啦

共產黨d政績你又唔講既？

正，有多一隻沖出黎畀人block

投白票同保皇黨嘅人，個腦真係生左喺屎忽度

五毛
拉

政治係要經營架，我知你地付出好多，都知道你係最代表到我，但我會主動connect和理非同老一輩既反共者。

之前都會諗住投白票
今次運動見泛民議員都有出黎前線幫示威者
所以都會投比佢地

屌你老母

5毛 拉，
泛民呢5個月都有進步，後生果批好多都做到野

而且建制同泛民點都2害取其輕

要見到現任奶共派區議員， 議員助理失業，要靠維穩費出糧，睇吓老共係咪都唔割佢地！

2舊都係屎
但係真正的候選人出嚟前
我會投舊冇咁臭的
萬一比人選咗舊超臭的點算?

咁投本土囉，無本土都係投泛民㗎啦

係要投呀咬我食牙

留一線 方便狙擊

5毛又收人工了

唔理投定泛民定本土，我只要保皇黨輸

屌你老母，係咪種票都唔撚夠仲要搞分化呀

佢唔係抹黑 對左派嘅泛民嚟講上面嘅係政積
無奈香港右派未夠成熟 所以唯有含淚投

我就係想見到dab摺埋呀，吹呀

拉。

我要建制輸，講完

分化撚死全家

拉
同我藍絲老母講啲野一撚樣

舉報五毛+不推文

5⃣️毛 blocked

上次射完依加咪仆哂街, on9少陣

一係建制 一係泛民 投白票絕對不負責任
利申：投政治黃絲素人

拉
區選到 3毛 全面進場

我要睇建制全部死老豆樣，不了

2019 年啦

收皮啦五毛 拉

我理撚得泛民點呀，總之保皇狗死唔到我唔心息，拉

你去幫建制含撚喇

真.香港人不投白票

香港人，不投白票

票投民賤聯，香港玩撚完

又唔講下建制有幾禍

躝啦屌你老母

收皮啦你

仲有5 毛衛出嚟比人BLOCK 大家記得舉報

熱狗可能先係真奶共

真 24號完左就清算你地班恐怖分子 理得你地係咩派

又block一隻狗

共狗

分化，拉

不推文

你班撚樣唔識不推文？

pull

唔關泛民做過乜無做乜，而且佢哋目的係幫建制派助大

投白票死全家

就係班泛民要大愛高地
含撚投左廿年就撚到香港咁
你地班打手自己投佢咪算
係都要人跟你地投犯民真係好撚嘔心

冇本土唔撚投 講完

係五毛智障

根據樓主邏輯
建制派果堆，64果陣都有支持學生同遣責中共
所以值得我地投票俾佢地

屌你老母死五毛

咁撚多分化撚你自己唔投咪算鳩數囉

投票 vote them out

拉

你做少日五毛唔使死？

星期六都要返工，辭職啦呢啲垃圾公司

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

唔記得不推文

五毛

佢哋進步緊啦，希望以後都可以去盡啲

善用不推文

拉
一票不投建制派

五毛已確認
封
拉

要弱智到咩程度先會覺得出呢d post真係有人跟投白票

死sb樓主

block 同拉

我唔要建制贏
就係咁簡單

On9

第一件同最尾果件就收皮啦

OVER MY DEAD BODY

分化Lun ， Block

此post已完

敵人分化，拉

請完全封鎖分化狗

巴打做到野

分化都高招少少

求下大家，為我地死去被捕受傷受辱既手足，一定要踢走班建制，今次係變相公投，話俾全世界聽我地係香港大多數。

又block1件5毛

聽講已經係射落垃圾筒
但係個垃圾筒有咗

投白票益左建制派

不 推 文 呀 點 解 我 仲 見 到 個 垃 圾 P O S T 架

呢啲post好有用，drop低哂啲account名佢

咁撚多五毛 話你知出幾多POST都無用 你地輸撚緊
所有手足會一齊投票趕走建制撚

泛民至少企係香港人果邊
建制係殘殺香港人, 益撚哂大陸人
唔講其他
剩係佢地否決徹查721已經夠撚哂仆街
食撚左屎先會投建制同投白票

睇返建制派而家支持班警察做嘅衰嘢你要我投建制派真係諗都唔使諗

射落海就救到香港！？？？

借位

我地好似有樣嘢無做？？

死毛發現